所有「緊急」「突發」同我加返時間！！！

唔好要現場手足入黎先知咩事！

「8月3號20：17突發」

大家今晚小心義載車輛，有差佬揸出嚟扮義載